[星期二檔案] 港獨之父馬文輝 30年前已講警匪不分！

好好睇！

好勁！警匪不分！

依家播返

1蚊入會就唔怕黑警拉

咁神奇？

珍貴片段！

馬文輝：立法會班走狗！

真實對白！

好撚正
啱啱喺東講西讀個page睇到

警匪不分
政府官僚問題
人民唔識爭取民主
靠上流社會士紳冇撚用

套落而家香港都得
咁多年嚟問題仍然冇解決到
反而更多

因為30年黎, 港豬進化成為超級港豬

當年果班邊到港豬
都唔知混左幾多國民黨 共產黨 民兵係入面
你睇下未清拆前既調景領

馬文輝好野黎架
不過如果生於呢個年代
一定會俾人話左膠